有冇意大利電影推薦？剩係睇咗life is beautiful 同malena

發現呢啲風格都幾好睇
想睇多幾套

The Legend of 1900

Cinema Paradiso

之前係意大利電影節睇過一套意大利電影
意大利人有一套獨特既美學, 同美國/英國/法國電影好唔同

Il fiore delle Mille e una notte

正 成個故事都 一定要睇uncut version

3部曲

The best of youth

完美謊情幸福魔天輪

perfetti sconosciuti

羅馬浮世繪
西西里傳說
All antonilio movie

巴打識野
結局喊到收唔到聲 加埋本身音樂撚真係會好感觸

Monica Bellucci

單車失竊記

Perfect strangers

經典之作